%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Частная практика}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Аналитик} % Job title
    {Анализ данных эмпирических исследований} % Organization
    {} % Location
    {2006 - ...} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Консультации по планированию исследований, разработка факторных планов исследований, формированию выборки исследования.}
        \item {Обработка и анализ данных экспериментов, опросов, обследований.}
        \item {Представление результатов исследования, подготовка аналитического отчёта.}
        \item {Независимая экспертиза проведённых исследований.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Аналитик} % Job title
    {Стандартизация психометрических тестов} % Organization
    {} % Location
    {2008 - ...} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Анализ репрезентативности тестовой выборки.}
        \item {Анализ распределения тестовых оценок.}
        \item {Анализ внутренней согласованности заданий теста.}
        \item {Анализ ретестовой надёжности теста.}
        \item {Анализ надёжности параллельных форм теста.}
        \item {Анализ эмпирической и конструктивной валидности теста.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Аналитик} % Job title
    {Обработка и анализ данных} % Organization
    {} % Location
    {2011 - ...} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Импорт данных из различных источников: CSV, XLS, SAV, JSON, XML, HTML, SQL.}
        \item {Выявление аномалий и выбросов в данных.}
        \item {Описательные статистики, частотный анализ, анализ распределений переменных.}
        \item {Анализ взаимосвязей переменных, сравнение групп.}
        \item {Одномерные и многомерные методы анализа данных: ANOVA, MANOVA, факторный анализ, кластерный анализ, регрессионный анализ, дискриминантный анализ.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Аналитик} % Job title
    {Разработка прогностических моделей} % Organization
    {} % Location
    {2014 - ...} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Формирование обучающей и тестовой выборки.}
        \item {Балансировка выборки с применения алгоритмов over и under sampling.}
        \item {Отбор (feature selecction) и создание переменных (feature engineering).}
        \item {Подбор оптимальных параметров модели (parameters tuning).}
        \item {Валидация модели.}
        \item {Применение модели на новых данных.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Разработчик, Тестировщик, DevOps, Мейнтенйер} % Job title
    {Разработка} % Organization
    {} % Location
    {2013 - ...} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Разработка, тестирование и сопровождение пакетов-расширений для языка R (3 пакета размещены в CRAN).}
        \item {Разработка консольных приложений (R, Python, C++).}
        \item {Разработка веб-приложений для бизнес аналитики на базе фреймворка Shiny (R) с интерактивными графиками (plotly) и таблицами (DT).}
        \item {Разработка ETL-системы с консольным интерфейсом (R).}
        \item {Разработка RESTFul API сервиса на основе фреймворков plumber (R) и RServe/FastRWeb (R).}
        \item {Разработка динамически генерируемых отчётов с использованием HTML/CSS или LaTeX (R/Rmarkdown + pandoc, Sweave).}
        \item {Разработка автоматизированной системы выгрузки данных и валидации с SQL-сервера (PostgreSQL, MySQL).}
        \item {Разработка парсеров веб-сайтов (R, Python).}
        \item {Разработка автоматизированной системы сборки и тестирования ПО на базе систем CI и Docker.}
        \item {Сопровождение пакетов в Arch Linux User Repository.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}

